有冇人覺得迷迭香好正???

冇乜人提
幾鐘意依種風格

呢首正
只係比晴天，夜曲呢d tier 1差少少

跳舞果條女

夜曲我第一次聽個時loop左幾日

姐撚唯一一首jazz 好似係

妳隨風飄揚的笑 有迷迭香的味道
語帶薄荷味的撒嬌 對我發出戀愛的訊號
妳優雅的像一隻貓 動作輕盈的圍繞
愛的甜味蔓延發酵 曖昧來的剛好

呢段第一次聽個陣已經好有畫面
身邊雖然唔少Jay fans但都係得我一個鐘意呢首